海港城廣東道三空鋪，消息人士:仲未有客想租，專業人士:或會劏更細

開sushiro

mega donki

起碼一間開「生作 phone」 啦

可以開多幾間譚仔

房屋台: 轉晒去賣俾人住咪得
你地正傻鳩

本身係咩黎

hermes 細鋪轉大鋪
Ferragamo 細鋪轉更細鋪
valentino 走人
coach 走人

可能得譚仔先肯定會爆埸

開肥仔開倉旗艦店

只要開同日本有關嘅野應該都可以賺

之前係咩鋪！

貴租到hihi

開錢大媽

再係招牌度寫不賣隔夜肉個畫面諗起都正

賣口罩囉

呢期鮨見咁紅，開過去啦不如~

支那14億人 一人一蚊都⋯⋯無人信喇

donki唔會去呢d貴位

無link無得傾
---
尖沙咀鮨見omakase支那人扮日本師傅 (7)

點解港澳辦唔租？
租左貼跟黨走，聽黨話向香港人宣傳
個位人流咁多最岩做文宣統戰工作

散貨賣波鞋啦

尖沙咀美麗華果邊咪有鋪囉，駛乜過去咁貴地段再開鋪

支持

做緊啦

九瘡大把水

呢啲咩國際品牌冇左個logo即刻唔值錢

同垃圾冇分別

劏到四呎一間，啱啱夠訓個人
咁應該租到出去

要令到所有呢啲舖主仆街

因為佢哋令銷費貴

傻鳩 記住企硬唔減租

變成咁咪幾好

開新界仔啦😏霸到出馬路幫條街扮旺

Donki sushiro 就算開係屋邨商場都爆場
洗乜去依d貴位開

賣幾多碟先夠交租

譚仔！

南記！

三哥！

米線三兄弟

Hermes 中晒招， 焗住租間大嘅又貴嘅

新大鋪嘅石cladding裝修幾靚

出面可以好大個MON 叫NUMBER

條濕鳩廣東道用黎比狗抄馬殺拉提牌

donki donki

神P

因為用嚟招呼大陸人， 點知武肺冇人去

巧恩公

點會有彌敦道唔開開去廣東道呢啲咁格攝嘅地方

廣東道都仆街

淘寶旗艦店

海防道都仆街

錢大媽啦

仲要開喺hermes舊舖頭位

所有吉鋪解決方案都係donki

係精神

岩岩開始執咋咋

未必啦
由中間靚位搬咗去街尾(/頭)

搬去大灣區

改建做荷蘭阿姆斯特丹紅燈區

受惠於海港城派coupon
日日都有人排隊入去俾sales撚

整間Donki

香港市場咁好，股樓日日破頂。啲垃圾商戶唔撚識做生意就快撚啲去死唔好拖住香港經濟發展。

錢大媽：塊d啦

中國豬肉旗艦店，中國旅客衝關黎買豬肉！

開間高級版DONKI
日本有

Coupon鋪要充個租

姐係coupon唔可以係Hermes用？

爆場有撚用咩，做一個大陸人生意多過做三層樓既香港人生意

Chanel Hermès 日日排長龍

幫佢降grade
政府又贏

壽司朗

Donki Index仔又話名店好多人既?

開海底撈俾黑警

貼得好

富婆：去Hermes 買個袋入住啲豬肉先

成條街親民晒

租就唔係用以前個價啦

轉住宅賣啦屌你老味

開一樓一

hermes使驚咩，
加極價都係大把人十幾萬咁使落去

點會中晒招....啲炒款依然賣到無貨 依然有人予約入去買野

睇下幾時變成平價成衣舖

肥仔開倉又嚟啦，唔駛上淘寶 唔駛去深水埗

真係呢d先有得係果個位頂到

唔得

識玩
名店邊同你玩coupon

harbour city死都唔肯減租
淨係肯搞promotion吸traffic
所以除咗出面街多空舖
入面都好多

用豬肉刀大大聲咁剁肉

Chanel

Cladding

作為旗艦店，應該有一層俾賣肉嘅大媽

租比百佳惠康算啦

連登三大經濟指標
Donki人流
新樓盤銷售
身邊親朋戚友失業率

好肉酸喎 好似牆紙
裝修緊果時啲 hoarding 仲靚

海港城入面新開咗

好似得Gucci會收

一日有配貨都唔會蝕
只會賺少左

揾死場專家IKEA 瘋狂賣熱狗. 肉丸

勁撚多人

唔係hermes想揾大鋪好耐

海港城要夠生意額先俾你轉出廣東道 , 唔係你有錢就可以

又話無晒反對派有埋國安法經濟會gogogo嘅？依家似係走人走資嗰個gogogo喎。俾人投吓票唔得嘅，班港共係都要攬炒香港，點解呢

啱
所以d人會先去一線買袋
Eg hermes LV Chanel
入商場換coupon再去二線brand買嘢
Eg gucci Burberry Loewe Celine balenciaga

Money Big Mama

有冇可能聽到肥仔開倉?

嚟尖沙咀啦

尖沙咀而家開左幾間「電話仔」

連登窮撚跟風學人笑Hermès

最近先去完gucci用coupon買嘢
5000減1500真係好爽

駁唔到

狗倉話我自己都要找銀行數呀

肥仔開倉

白色

廣東道電子特賣城

廣東道唯一店外仲有人排隊

買scarf/鞋就perfect

開間三哥

日本城

高檔奢侈品幾時都唔怕

得閒出吓街啦 日日有一大堆人排隊送錢俾Hermes
一個kelly普通皮都10幾萬

賣到omakase咁咪得
人均消費7-8k就夠交租啦

死場救星Aeon

尖沙咀電子特賣場

Ferragamo係鄭月娥最愛
叫佢課金啦，反正屋企咁多cash

山東呀叔

專業人士: 劏劏劏

佳寶

Coach點租得起搬Celine岀去好過

家興無咁猛料下話？

財經台房屋台平行時空,個個賺錢發到魚翅撈飯

恭喜哂愛國商人吳光正

開全球最大7-11啦笨

推

全球最大美女裸體聊天中心上線啦

變街市啦

名牌幾時會蝕？
開係中東都大把油王掃貨啦

其實而家全世界空鋪都多
韓國連明洞都成個死城咁

用coupon 買頸巾平過你去d乜乜代購買
又唔洗驚假野乜乜 不過coupon坑都係唔好俾自己咁泥足深陷

開老人院

之前間好撚串既D&G 呢

叫支米組 賣尿袋

8倉自己租番做臨時樓盤傳真啦

咁華潤新入手間Citysuper 點算

閉在本人都迫爆佢呢

鋪租咁貴 劏細就有人租咩

即刻覺得啲袋有陣豬臭味

執笠倉 Cheap Lab
個招牌襯啲

Hermès 未驚過佢個birkin同Kelly 就算加價一倍只要有貨D有錢人同代購都會狗衝去買birkin 講緊十幾萬一個

咁撚貴，呢面8千幾鎊

做劏房租6000蚊個床位啦

瞓廣東道

整呢個咁嘅圍板都唔少錢，不如俾錢翻新grand d仲好。前幾年翻新完之後仲cheap過以前，領展商場咁嘅標準。

見到呢幅圖笑咗

但諗返以前舊登年代每日都會見到嘅改圖、睇到笑到流眼水
而家居然見到一張改圖就好似發現新大陸咁

因為要配貨 香港1:1

拆撚哂佢哋改起公屋好過

中資進場啦實

賤大媽

1:1依家出唔到貨架喇，俾人搶到貴哂，預1.3up la
Hermes淨係做香港人生意都掃到佢斷哂貨啦

開Mega肥仔開倉😂

香港已經冇得玩
回歸前鬼佬遊客一車車咁嚟
97後冇哂外國遊客 全部支那人

旅遊佔GDP幾多

海港城做劏舖？

變新北江？

香港人係咁戇鳩，住千零萬層樓都揸個Hermes Birkin
冇司機又冇車，根本唔襯身份，揸Chanel都已經係極限
雖然已經21世紀，好多嘢唔需要講配套，但揸個幾十萬手袋喎！
洗唔洗充演到咁盡？等於住劏房揸Mercedes or Ferrari

窮撚:你嗡乜柒

冇話on9既
大把人被動收入都夠買